其實KFC係咪唔憂做？

成排櫃枱開得一格，同個女顧客慢慢吹水慢慢包外賣，點知一個唔小心袋野裝太多一攞起裡面啲野反晒漏晒，又要重新執過

利申：搞左成廿分鐘，搞到過左9點無得食50蚊6件雞

同佢講排緊個時仲未9點應該比買掛

電腦系統會自動轉？
無就禁唔到

開一個櫃夠啦
係執得慢

佢開一個其他人全部執餐都執唔切

剩係做weekend假期賓賓生意都夠

根本彩你都傻
垃圾KFC 根本唔憂做
你咪排囉
俾d垃圾雞你食
吹咩